dark synth做槍戰soundtrack真係正到爆

周潤發先係香港之星

幾正喎

its john wicks car

有位巴打至愛
同時我都有留意

chow wick

好野嚟㗎!!!

好正

片入面用嘅電影場面分別有
喋血雙雄
英雄本色
辣手神探